有個on9係灣仔黃店跌左rfid卡套入面有身份證

果個就係我我係拾味山西刀削麵館跌左一個銀色RFID卡套入面有身份證 員工證同一學生八達通
都知果到多人流比人當垃圾掉左都唔出奇
但我真係唔想換新身份證比人監視呀
tg:cwbmgun 有咩可以tg我 薄酬